作為香港人，愛国不是義務，而是一種選擇，更是一種自由

更是一種正道